點解工作環境到到都有d仆街存在

轉左幾次工
每次開始都覺得同事環境都算好
點知做做下
都發現梗有一兩個仆街同事
令你感覺到對住佢地仲慘撚過對住成堆job
又受氣
做人為左生計要格硬掩息情緒
真係好撚辛苦

講埋有幾仆街同幾多種唔同既仆街

總係有啲閪人 真係想知佢老豆老母點教，可能又一樣咁閪，到底有閪人先，定有教人閪先

番工唔係要識應對依d人咩？

鬼叫你懶過閪 人又蠢咩
你睇人閪 人地都覺得你閪啦

呢個世界d閪人消失晒就好